我宣布香港已經玩完

19號有遊行 熱門一個行動po都無
係咪又要比人話失民意？
見到就推啦 到時小人出又屌曬鬼咁

自推1

自推2

自推3

自推四

推

自推5

又係呢d on9標題

你開喺吹水台

行動po唔該起個正正常常嘅標題

自推6

自推7

正正經經唔得 係都要開埋啲閪topic

gogoogo

唔好意思下次唔會 只係想多啲人出

攬炒團隊: 全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行

下次標題會打好但求下大家推上去比多啲人知

可以既記得早啲去呀

thanks

唔想又係得翻2-3日先有人知呀

.■■■■■
■■ ■ ■■
■€一 ● - ●
. . . \[size=3]. . . .[/size=1] 皿
. . . . . . ... .......... 輸民意架

多你一個好多

Push

😀推

你係邊撚個 學人宣報

遊行路線有唸過

拉

香港人

push

熱門變到一個行動po都無啦

你邊個都代表唔到
宣報咩撚